阿嬌咁快離婚

條佬真係慘

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

咪騎劫啦喂

黑鮑喔，有幾慘？

有無手足想接盤

過億身家，，，你話呢

老母節先黎離婚有咩玄機

條臭閪應該幾難頂下

肯定夜晚想扑野個陣又要拜又要求都唔肯
之後個老豆發脾氣講左句希希影埋相都得
我連渣下波都要求你先離婚

我迷失在.＊ 這場﹍×°冠希遊戲

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×∥能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊°

有波咩？